(1q) 尼姑發情要去邊度？

兩頁開估

確保就算唔高質、唔好笑，
至少係make sense

去打丁
因為尼古丁

我係問邊度，唔係問做咩

去印度尼西亞

去印度被強姦

no
提示：係香港嘅

唔啱

天壇大佛 等老衲好好懲罰佢

有創意，果然人如其名

利申 大埔彭于晏

眉粗眼窄
不了

利申 非基

萬佛寺

熱姑熱姑

去狗屋同老納扑野

彌敦道

唔係啊

印度有尼姑架咩？

有冇原因

試幫人答
尼姑 敦倫之樂 掛

唔係我一開始諗嗰個
不過都合理

迪士尼
Dick 侍尼

唔係我諗嗰個，不過合理
欣賞你嘅思路，近喇

色尼

答案係堅尼米拿

堅尼地城

樓上唔啱

黃大仙

痴撚線 講親唔啱/唔係心目中答案都俾人負評
一定要畀你啱架咩 咁真係唔係我開post諗嗰個啊嘛

樓主嗰個會好得過彌敦道同迪士尼 ?

離島
因為冇人

到時再負評都唔遲啦
未開估就覺得一定差過呢兩個
咁唔使玩啦

感謝推post

邙山
因為邙山派有獨臂神尼
正確來講係食左"我愛一碌葛"既獨臂神尼

屌你開估未呀

屌你老母樓主潛咗去邊

大埔
因為我住大埔

汀九橋

快

喺度

知唔知咩叫兩頁開估

有趣，想知原因

開估未

開啦